求救 得電腦搵唔到wifi

其他device 全部都用到部router 既wifi
得部電腦搵唔到
排除電腦wan 卡壞

會係咩問題

冇update wifi card driver

貼番去成人版

windows搵唔到wifi